{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047194",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159557?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서산 서산글램핑"
    },
    "text": "1. 朝食は無料で提供され、トースト、卵、ジュースで構成されています。 朝食はペンション内の食堂兼休憩スペースで8:00~9:00まで利用可能です。 2. バーベキューは食べ放題でご利用いただけます。 メニューは肩ロースの塩焼き、味付け肉、キムチ、サムジャン、大根の葉、きのこ、ご飯で構成されています。 バーベキュー炭とグリルは20,000ウォンで現地決済をしなければ利用できません。 それぞれの客室にはバーベキュー場が完備されており、ご利用時間に制限はありません。 ただし、季節や状況によってメニューが変更になる場合があります。 3. 入室は15:00、退室は11:00です。 4. ペンション送迎は瑞山市外バスターミナルから大山邑まで移動した後にキャンプ場まで送迎サービスを利用できます。 5. ペットは同伴での入室はできません。 6. 客室には暖房補助施設が備えられています。 全客室には温水マットや電気カーペット、電気ストーブがあります。 追加の暖房をリクエストする場合は、費用が発生する可能性があります。 客室内では調理が不可能です。 7. Wi-Fiは無料で提供されます。 8. 幼児は36ヶ月以上は15,000ウォン、14歳以上は30,000ウォンが基準となり、乳幼児の場合は人数に含まれ追加料金が発生します。 最大人数を超えると入室できません。 9. ペンション施設としてはカフェ、売店、食堂、プレイルーム、図書館、駐車場があり、すべて無料でご利用いただけます。 図書館には卓球台も無料で利用でき、卓球ラケットと卓球ボールは現場の状況によって利用できない場合があります。 10. 入室時間は15:00、退室は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "朝食は8:00~9:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食のメニューは何ですか？",
            "answer": "朝食のメニューはトースト、卵、ジュースです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューのメニューには何が含まれていますか？",
            "answer": "バーベキューのメニューには肩ロースの塩焼き、味付け肉、キムチ、サムジャン、大根の葉、きのこ、ご飯が含まれています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー炭とグリルの利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場は各客室に完備されており、利用時間に制限はありません。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴で入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴での入室はできません。"
        },
        {
            "question": "客室には暖房設備がありますか？",
            "answer": "はい、全客室には温水マット、電気カーペット、電気ストーブなどの暖房設備が備えられています。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "幼児や子供の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児（36ヶ月以上）は15,000ウォン、14歳以上は30,000ウォンが基準となり、乳幼児の場合は人数に含まれ追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンション施設にはカフェ、売店、食堂、プレイルーム、図書館、駐車場があり、すべて無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "図書館で卓球をすることはできますか？",
            "answer": "はい、図書館には卓球台が無料で利用できますが、卓球ラケットと卓球ボールは現場の状況によって利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00、退室時間は11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 528,
        "QA": 485
    }
}